連登個媒體模式source code有冇open source?

連登個媒體模式好靚
擺埋一齊睇又得
逐張睇又得
仲有埋打包
如果無野仲會返去吹水台
個frontend到底用左咩js/jquery library?
聯登個github又搵唔到望落關事ge

只係想用落自己side project到

react js

佢哋用已經有嘅library定build from scratch?

react咪library

React js咪一個library嚟囉
其實你都唔識，俾source你都冇用喎

開f12睇，望落關事嘅全部obfuscated嘅？

bootstrap都整到
禁制 -> call api 拎個post有咩圖 -> 用popup loop呢堆圖

而家聯登api仲可唔可以fetch到連登backend嘅嘢？
定係要再諗其他方法？

Popup loop都唔係library嘅名嚟嘅？

Production build 正常都係 obfuscated 架啦

唔係library
popup即係泛指彈出黎既視窗
loop係for loop果啲loop

你call完個api，個response會有個array裝住啲圖既url
例如[" "
之後咪create個彈出黎既視窗，入面loop呢個array，整番啲html elements俾佢

建議你理解下web development 先

ching平時係咪成日覺得自己好醒嗰啲人

似自己寫多啲

可以參考下
Building the Google Photos Web UI

或者直接用photoswipe，唔啱自己google

React點解唔係library

lm

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

可能佢想問得再specific啲
可能係用人哋components

題外話 decompile佢咪知

擺明係懶撚咩都唔識又想搵現成component/npm package

自己試吓整再放上黎問唔好？